LIHKG多咗好多低質會員

終於唔洗做CD-ROM嘅時候 呢度竟然變成咗5PLIHKG